求Delete Post

求Admin del 呢個post 下面嘅Comment:

(p.32-33)
擔心內容有誹謗成份同埋account借咗比朋友用，擔心洩露個人資料!

麻煩晒Admin :(((

Admin 對唔住我更正
係求delete post 下面我自己嘅comment. 麻煩晒你 :((